[
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0047",
        "internalSerial": "3007101237",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ท่อทางลงเชนทะลุ",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:18:19",
        "remark": "เชน M06",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-13 10:55:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ท่อและแผ่นใส่รั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นใสและท่อใหม่",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0048",
        "internalSerial": "3007100071",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "รั่วบริเวณหน้าแปลนกระพ้อ ชั้นเครื่องบด",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:20:05",
        "remark": "กระพ้ออินเทค 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ศุภชัย พันธุ์ใหม่",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0049",
        "internalSerial": "3007100198",
        "toolName": "Mixer Machine",
        "problem": "ฮอปเปอร์ DL  ทางลงมิกเซอร์ อุดชั่วคราว",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:20:57",
        "remark": "เครื่องผสมอาหารmixer",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-01 20:17:45",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "รอยเชื่อมแตก",
        "solution": "เชื่อมใหม่",
        "engineer": "ศุภชัย พันธุ์ใหม่",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0050",
        "internalSerial": "3007101235",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "เทิร์นเฮดวัตถุดิบไลน์รับจาก M06 มีฝุ่นรั่ว",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:23:17",
        "remark": "เทิร์นเฮดรับจากเชน M06",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-08 15:15:23",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "มีฝุ่นรั่วออกจากเทรินเฮด",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นเทรินเฮดโดยใช้เป็นแผ่นซุปเปอร์ลีนแล้วใส่ซีลยางดำด้านในป้องกันฝุ่นรั่ว",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0051",
        "internalSerial": "3007101205",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "INTAKE 4 ฝุ่นรั่วตามคอ",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:24:02",
        "remark": "เทิร์นเฮด อินเทค 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-13 14:45:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เทรินเฮดรั่วตามขอบ มีฝุ่นรั่วออกมามาก",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นเทรินเฮดเป็นซุปเปอร์ลีนและเสริมขอบด้านข้าง\n(ไม่ได้รั่วที่คอเทรินเฮดครับ)",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0052",
        "internalSerial": "3007100222",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "เทิร์นเฮดรั่ว  MIXER",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:25:47",
        "remark": "เทิร์นเฮด มิกเซอร์ ลงถัง 27/28",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ฤทธิรงค์ ประพิน",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0053",
        "internalSerial": "3007101235",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "Turn HEad ไม่มีราวกั้นพื้นที่งาน MAJOR",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:26:58",
        "remark": "เทิร์นเฮดรับจากเชน M06",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-02-07 14:58:09",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "failureCode": "FC21",
        "failureDescriptionEng": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "failureDescriptionTha": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ไม่มีราวกันตก",
        "solution": "ติดตั้งเพิ่ม",
        "engineer": "ศุภชัย พันธุ์ใหม่",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0054",
        "internalSerial": "3007100224",
        "toolName": "Blower Fan",
        "problem": "รั่ว ตรงคอเพลาพัดลม Bag House ตัวใหม่",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:28:50",
        "remark": "พัดลมแอร์เจ๊ตฟิวส์เตอร์เทรินเฮดมิกเซอร์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "รุฑธชัย ผันโคกกรวด",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0055",
        "internalSerial": "3007101237",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "เชน06 รอยต่อฝาเชนรั่ว ต้องทำฝาเชนใหม่",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:29:34",
        "remark": "เชน M06",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ตระกูล งอกงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0056",
        "internalSerial": "0000252220",
        "toolName": "Absolute Pressure Gauge/Indicator",
        "problem": "เก็บสาย ใต้ไมโครบินชุดใหม่",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:34:42",
        "remark": "โกดังเก็บ อาหารสำเร็จ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-01 14:02:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "จุดพักสายตู้ผุ  สายหลุด",
        "solution": "เปลี่ยนตู้ใหม่ และจัดเรียงสาย",
        "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0057",
        "internalSerial": "0000252221",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ท่อสีเหลืองลงถัง 1แผ่นใส่แตกปะไว้ชั่วคราว",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:36:33",
        "remark": "Other ชั้นปากถัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-26 14:55:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ท่อใสมีรอยรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนท่อใสใหม่",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0058",
        "internalSerial": "0000252221",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ท่อสีเหลืองลงถัง 13 แผ่นใส่แตกปะไว้ชั่วคราว",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:36:59",
        "remark": "Other ชั้นปากถัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-26 14:55:08",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ท่อใสมีรอยรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนท่อใสใหม่",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0059",
        "internalSerial": "0000252221",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ท่อสีเขียวลงถัง 27 แผ่นใส่แตกปะไว้ชั่วคราว",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:37:28",
        "remark": "Other ชั้นปากถัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-26 14:54:18",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ท่อใสมีรอยรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนท่อใสใหม่",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0060",
        "internalSerial": "0000252221",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ท่อสีเหลืองลงถัง 6 แผ่นใส่แตกปะไว้ชั่วคราว",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:37:53",
        "remark": "Other ชั้นปากถัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-26 14:53:21",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ท่อใสมีรอยรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนท่อใสใหม่",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0061",
        "internalSerial": "0000252221",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ตู้เซอร์กิตเบรกเกอร์ไม่มีฝาปิด ปลั๊กไฟไม่มีฝาครอบ",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:38:26",
        "remark": "Other ชั้นปากถัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-18 08:30:05",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "failureCode": "FC18",
        "failureDescriptionEng": "สูญหาย",
        "failureDescriptionTha": "สูญหาย",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ฝาปิกสวิทย์ไม่มี",
        "solution": "เปลี่ยนฝาปิดใหม่",
        "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0062",
        "internalSerial": "0000252221",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ท่อสีเหลืองลงถัง 41 แผ่นใส่แตกปะไว้ชั่วคราว",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:38:53",
        "remark": "Other ชั้นปากถัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-26 14:51:17",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ท่อใสมีรอยรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนท่อใสใหม่",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0063",
        "internalSerial": "0000252221",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ท่อสีเหลืองลงถัง 42 แผ่นใส่แตกปะไว้ชั่วคราว       ",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:39:21",
        "remark": "Other ชั้นปากถัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-26 10:42:24",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ท่อใสมีรอยรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนท่อใสใหม่",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0064",
        "internalSerial": "0000252221",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ท่อสีส้มบด 1 ลงถัง 52 แผ่นใส่มีรอยร้าว",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:40:02",
        "remark": "Other ชั้นปากถัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-26 16:50:49",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ท่อใสมีรอยรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนท่อใสใหม่",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0065",
        "internalSerial": "0000252221",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ท่อสีเขียวลงถัง 52 ท่อรั่วปะไว้ชั่วคราว",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:40:32",
        "remark": "Other ชั้นปากถัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-10 14:27:19",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "มีฝุ่นรุ่วออกตามรอยขอบท่อ",
        "solution": "ใช้ซิลิโคลนยิงตามแนวรอยต่อ",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0066",
        "internalSerial": "0000252221",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ท่อสีเขียวลงถัง 51 แผ่นใส่แตกปะไว้ชั่วคราว",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:40:59",
        "remark": "Other ชั้นปากถัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-04 14:09:33",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ท่อรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนท่อเหล็กและท่อใสใหม่",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0067",
        "internalSerial": "0000252221",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ท่อสีเขียวลงถัง 51 ท่อรั่วปะไว้ชั่วคราว",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:41:27",
        "remark": "Other ชั้นปากถัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-13 10:35:32",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ท่อรั่ว",
        "solution": "ใช้เหล็กปะท่ออุดรอยรั่ว",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0068",
        "internalSerial": "3007101210",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "T/H ลงถัง 81-86 มีฝุ่นออกมาก",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:42:51",
        "remark": "เทิร์นเฮด Load Out 81-86",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-10 15:25:02",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลยางเสื่อมสภาพทำให้อาหารรั่วออกจากแผ่นเทรินเฮดได้",
        "solution": "เปลี่ยนซีลยางใหม่",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0069",
        "internalSerial": "3007101211",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "T/H ลงถัง 87-92 มีฝุ่นออกมาก",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:43:22",
        "remark": "เทิร์นเฮด Load Out 87-92",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-10 14:54:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แผ่นเทรินเฮดมีฝุ่นรั่วออกตามขอบ",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นเทรินเฮดใหม่ โดยใช้เป็นแผ่นซุปเปอร์ลีนแล้วใส่ซีลยางโดยรอบ",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0070",
        "internalSerial": "0000252221",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ท่อสีชมพูจาก T/H PL#2 ลงถัง 32 รั่วตรงข้อต่อ",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:44:01",
        "remark": "Other ชั้นปากถัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-19 08:42:17",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ท่อรั่ว",
        "solution": "ตัดแผ่นเหล็กปะรอยรั่ว",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0071",
        "internalSerial": "0000252221",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ท่อสีเขียวใต้เชน M 03 ลงถัง 42 รั่ว",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:44:43",
        "remark": "Other ชั้นปากถัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-13 10:41:03",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ท่อรั่ว",
        "solution": "ใช้เหล็กปะอุดรอยรั่วท่อ",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0072",
        "internalSerial": "3007101208",
        "toolName": "Magnet (แม่เหล็ก)",
        "problem": "เชนลำเลียงลงถัง 81-86 อาหารรั่วออกได้",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:45:57",
        "remark": "แม่เหล็กใต้เชน M12 ลงถังอาหาร silo 81-86",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-20 10:14:37",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "รั่วเล็กน้อย",
        "solution": "เอา EPOXYอุดรอยรั่ว.  เนื่องจากรูเล็กน้อย",
        "engineer": "ศุภชัย พันธุ์ใหม่",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0073",
        "internalSerial": "3007100286",
        "toolName": "Cyclone (ไซโคลน)",
        "problem": "ไซโคลนทะลุ PL#2",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:47:31",
        "remark": "ไซโคลน PL#2 No.2 (ฝั่งตาชั่ง 1)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-25 11:06:33",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ไซโคลนรั่วและแผ่นใสแตก",
        "solution": "เชื่อมปิดรอยรั่วและเปลี่ยนแผ่นใสใหม่",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0074",
        "internalSerial": "3007100208",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ขาแยกก่อนลงเชน M23 PL#2 ปะไว้ชั่วคราว",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:49:00",
        "remark": "เชน M23",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-10 14:35:48",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ท่อรั่ว",
        "solution": "ใช้เหล็กปะจุดรั่ว",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0075",
        "internalSerial": "3007101207",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ฝาปิดเชนสีเขียวลำเรียงลงถัง 81-86 รั่วปะไว้ชั่วคราว",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:50:39",
        "remark": "เชน M12 ลงอาหารถัง silo 81-86",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ตระกูล งอกงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0076",
        "internalSerial": "3007100208",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ฝาปิดเชน M23 รั่วฝุ่นออกได้",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:51:19",
        "remark": "เชน M23",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ตระกูล งอกงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0077",
        "internalSerial": "3007100244",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "แม่เหล็กเครื่องบด 1รั่วปะไว้ชั่วคราว  ",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:53:00",
        "remark": "เทิร์นเฮด เครื่องบด 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-26 14:49:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "มีรอยรั่วที่เสื้อแม่เหล็ก",
        "solution": "เชื่อมปิดรอยรั่ว",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0078",
        "internalSerial": "3007100354",
        "toolName": "Screener",
        "problem": "กล่องเอ็นไซน์ PL#4 รั่วปะไว้ชั่วคราว ",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:54:28",
        "remark": "ตะแกรงร่อน PL#4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-26 14:48:34",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "มีรอยรั่วที่ข้างกล่องเอ็นไซด์",
        "solution": "เชื่อมปิดรอยรั่ว",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0079",
        "internalSerial": "3007100155",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "ฝาสกรูก้นถัง 22 รั่วปะไว้ชั่วคราว",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:56:13",
        "remark": "สกรูใต้ถัง 22",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0080",
        "internalSerial": "3007100182",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "ฝาปิดสกรูถัง 48 ฝุ่นรั่วออกได้ปะไว้ชั่วคราว",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:56:51",
        "remark": "สกรูใต้ถัง 48",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ตระกูล งอกงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0081",
        "internalSerial": "3007100307",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "Feedchute อัดเม็ด 3 รั่ว",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 19:59:21",
        "remark": "เครื่องอัดเม็ด 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ตระกูล งอกงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0082",
        "internalSerial": "3007100307",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ท่อยางเศษฝุ่นล้างแม่เหล็กขาด",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 20:01:42",
        "remark": "เครื่องอัดเม็ด 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-30 10:21:05",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ถุงขาด",
        "solution": "เปลี่ยนถึงใหม่",
        "engineer": "สถิตย์ เทโคกกรวด",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0083",
        "internalSerial": "3007100081",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ซองกระพ้ออินเทค 3 ทะลุ",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 20:02:31",
        "remark": "กระพ้ออินเทค 3 ตัวยาว",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-01 09:25:34",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ซองกะพ้อซีก",
        "solution": "ปรับแต่งใหม่",
        "engineer": "ศุภชัย พันธุ์ใหม่",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0084",
        "internalSerial": "3007100108",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "ขาแยกก่อนลงถัง 8 ท่อรั่วปะไว้ชั่วคราว",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 20:04:51",
        "remark": "ขาแยก 22-59-03",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-15 14:02:20",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ท่อรับจากขาแยกรั่ว",
        "solution": "ใช้แผ่นเหล็กปะรอยรั่ว",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0085",
        "internalSerial": "3007100079",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "กะพ้อ INTAKE 3 ชั้นสไลด์ ถัง 61-64 รั่วตรงรอยต่อซอง",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-08 20:47:44",
        "remark": "กระพ้ออินเทค 3 ตัวสั้นรับจากเชนอินเทค",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-29 16:48:34",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซองกะพ้อผุ มีวัตถุดิบรั่วออก",
        "solution": "เปลี่ยนซองกะพ้อใหม่ จำนวน 4 ซอง",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0086",
        "internalSerial": "3007100177",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ถุงระบายอากาศรั่ว\nสเกล 3-4",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-09 09:30:27",
        "remark": "เชนลำเลียงใต้สเกล 3-4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "รุฑธชัย ผันโคกกรวด",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0087",
        "internalSerial": "3007100177",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ถุงระบายอากาศสเกล 3-4 รั่ว",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-09 09:31:28",
        "remark": "เชนลำเลียงใต้สเกล 3-4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0088",
        "internalSerial": "3007101235",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "ปรับปรุงเสริมขอบ\nturnhead เพื่อกำจัดขอบเขตการกระจายฝุ่น\n\nถ้่ช่างคนไหนรับงาน จะไปวาดรูปโดยละเอียดอีกทีคับ",
        "informByFullname": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "informDate": "2020-01-09 20:51:18",
        "remark": "เทิร์นเฮดรับจากเชน M06",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-12 10:32:29",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ปัญจศิริ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "มีฝุ่นรั่วออกตามขอบเทรินเฮด",
        "solution": "เปลี่ยนใช้เป็นแผ่นซุปเปอร์ลีนแล้วใช้สปริงกดด้านบนเทรินเฮดอีกที",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0089",
        "internalSerial": "3007100751",
        "toolName": "Blower Fan",
        "problem": "เสียงดัง (  ทดสอบ )",
        "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "informDate": "2020-01-10 09:40:24",
        "remark": "พัดลมระบายอากาศถัง D204 ด้านโกดัง 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0090",
        "internalSerial": "3007100752",
        "toolName": "Blower Fan",
        "problem": "เสียงดัง",
        "informByFullname": "มาโนช เดสันเทียะ",
        "informDate": "2020-01-10 09:40:25",
        "remark": "พัดลมระบายอากาศถัง D204 ด้านถังไซโล",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "งานเครื่องกล",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0091",
        "internalSerial": "3007800202",
        "toolName": "Micro Scale",
        "problem": "ตัดเหล็กออกให้ทีคับ ชอบเกี่ยวถุง เลยเอาผ้าไปรองไว้",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-10 14:01:59",
        "remark": "Micro Bin ถัง 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-13 10:34:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียดสี",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "เนื่องจากซัพพอทเก่าไม่ได้เอาออก",
        "solution": "ตัดและเจียร์ปรับแต่งใหม่",
        "engineer": "ศุภชัย พันธุ์ใหม่",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0092",
        "internalSerial": "0000252224",
        "toolName": "Other",
        "problem": "หลังคาห้องชั่งยาทะลุ",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-10 16:00:02",
        "remark": "Other ชั้นพื้นตึก",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-12 10:00:26",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "หลังคาเก่าและพุพัง",
        "solution": "ปิดหลังคาพุด้วยแผ่นฝายิมซัม",
        "engineer": "ฤทธิรงค์ ประพิน",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0093",
        "internalSerial": "0000252224",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ผนังห้องชั่งยาทะลุ",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-10 16:00:37",
        "remark": "Other ชั้นพื้นตึก",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-12 09:57:26",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ผนังเก่าและพุ",
        "solution": "ปิดผนังโดยใช้แผ่นยิมซัม",
        "engineer": "ฤทธิรงค์ ประพิน",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0094",
        "internalSerial": "0000252220",
        "toolName": "Absolute Pressure Gauge/Indicator",
        "problem": "ฝาปิด Airjet เทนม น็อตยึดเฟืองดอกจอกขาด 2 ตัว สั่งทำให้ใหม่ทีคับ",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-10 16:02:07",
        "remark": "โกดังเก็บ อาหารสำเร็จ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-19 08:27:52",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Very Good",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC18",
        "failureDescriptionEng": "สูญหาย",
        "failureDescriptionTha": "สูญหาย",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ตัวหมุนล็อคฝาแอร์เจ็ตหลุดหาย",
        "solution": "ใส่ตัวหมุนล็อคฝาใหม่",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0095",
        "internalSerial": "3007100254",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ติดตั้งตัวสั่น ที่็Hopper ก่อนลง Feeder PL1",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-10 16:10:14",
        "remark": "เครื่องอัดเม็ด 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-22 15:42:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC08",
        "failureDescriptionEng": "สั่น / โยกคลอน",
        "failureDescriptionTha": "สั่น / โยกคลอน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "อาหารติดถัง",
        "solution": "ติดตั้งตัวเคาะฮอปเปอร์พร้อมต่อสายลมเข้าชุดโซลินอยด์",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0096",
        "internalSerial": "0000252223",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ผนังหน้าห้องmixer แตก",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-10 18:53:35",
        "remark": "Other  พื้นที่ PK/PL",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ฤทธิรงค์ ประพิน",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0097",
        "internalSerial": "3007100296",
        "toolName": "Screener",
        "problem": "คืนสภาพที่ปิดฝาตะแกรงร่อนให้เปิดง่ายเหมือนเครื่องอื่น\nเป็นสลักก้านเหล็ก ไม่ใช่แบบขันน็อต",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-10 18:55:32",
        "remark": "ตะแกรงร่อน PL#2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ตระกูล งอกงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0098",
        "internalSerial": "3007100208",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "อาหารรั่วจากใต้สไลด์\nเชน M23 ลงมา M24\nจะตี hopper รับใต้สไลด์\nหรือแก้ไม่ให้รั่วก็ได้คับ",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-10 19:43:50",
        "remark": "เชน M23",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-16 11:23:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "บิดเนื่องจากอาหารรั่วออกมา",
        "solution": "ตัดเหล็กบิด",
        "engineer": "อนันตชัย จีรังโคกกรวด",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0099",
        "internalSerial": "0000252224",
        "toolName": "Other",
        "problem": "มีน้ำมันไหลออกมาที่พื้น\nจากถังพักลมที่ใช้ทำ ozone",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-11 09:37:00",
        "remark": "Other ชั้นพื้นตึก",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-29 15:35:14",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "มีน้ำใหลออกมาจากถังพักลม",
        "solution": "เดินสายน้ำใหม่",
        "engineer": "อนันตชัย จีรังโคกกรวด",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0100",
        "internalSerial": "0000252224",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ที่ครอบท่อแอร์แตก\nต้องทำใหม่",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-11 09:42:42",
        "remark": "Other ชั้นพื้นตึก",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-07 14:42:56",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "ขอบคุณมากคับ",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ฝารางหลุดหาย",
        "solution": "เปลี่ยนฝารางใหม่",
        "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0101",
        "internalSerial": "3007100155",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "ฝาสกรูก้นถัง 22 รั่วปะไว้ชั่วคราว  ฝาโก่งล็อคไม่อยู่ อยากให้ทำเป็นแบบมือหมุนแทนแคล้มล็อค",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-11 09:50:14",
        "remark": "สกรูใต้ถัง 22",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-17 14:41:22",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ฝาสกรูถัง22ฝาโกงฝุ่นรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนฝาสกรูถัง22ใหม่เป็นแบบมือหมุน",
        "engineer": "อนันตชัย จีรังโคกกรวด",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0102",
        "internalSerial": "3007100167",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "มอเตอร์สกรูก้นถัง 46 ไม่มีที่อุด box สายไฟ",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-11 09:51:05",
        "remark": "สกรูใต้ถัง 46",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-13 13:57:32",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ฝาอุดแตก",
        "solution": "เปลี่ยนฝาอุดใหม่",
        "engineer": "สถิตย์ เทโคกกรวด",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0103",
        "internalSerial": "3007100046",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ฝุ่นรั่วออกตรงแผ่นปิดสไลด์",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-11 09:54:15",
        "remark": "เชน M04",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-26 09:58:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ฝาสไลน์เสียรูป",
        "solution": "เปลี่ยนฝาให้หนาขึ้น",
        "engineer": "ศุภชัย พันธุ์ใหม่",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0104",
        "internalSerial": "3007100354",
        "toolName": "Screener",
        "problem": "ฮอป์เปอร์ใต้ตะแกรงร่อน PL#4 รั่วปะไว้ชั่วคราว",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-11 10:01:09",
        "remark": "ตะแกรงร่อน PL#4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-13 13:30:34",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ฮอปเปอร์มีรอยรั่ว",
        "solution": "ใช้เหล็กปะรอยรั่วฮอปเปอร์",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0105",
        "internalSerial": "3007100327",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "รั่วตรงท่อ กับหน้าแปลน\nยางเสื่อมสภาพ",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-13 10:16:10",
        "remark": "Turn Head PL3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-25 15:57:33",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "มีรอยรั่วที่จุดต่อเทรินเฮด",
        "solution": "เปลี่ยนผ้ารอยต่อและซีลยางดำใหม่",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0106",
        "internalSerial": "3007100296",
        "toolName": "Screener",
        "problem": "จุกยางปิดตะแกรงร่อนขาด\nป่ะชั่วคราวเอาไม่อยู่",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-13 10:30:34",
        "remark": "ตะแกรงร่อน PL#2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-31 09:14:04",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ฝายางปิดช่องดูอาหาร ใช้งานมานานหมดสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนฝาจุกยางใหม่",
        "engineer": "ตระกูล งอกงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0107",
        "internalSerial": "3007100270",
        "toolName": "Screener",
        "problem": "สลักยึดฝาตะแกรงร่อนขาด\nเปลี่ยนให้ทีคับ",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-13 10:31:53",
        "remark": "ตะแกรงร่อน PL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-08 11:25:53",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC08",
        "failureDescriptionEng": "สั่น / โยกคลอน",
        "failureDescriptionTha": "สั่น / โยกคลอน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สลักยึดฝาตะแกรงร่อนหลุดหาย",
        "solution": "ใส่สลักยึดใหม่",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0108",
        "internalSerial": "3007100010",
        "toolName": "CCTV Camera",
        "problem": "support ยึดตัวกล้องหัก",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-13 10:37:15",
        "remark": "กล้องIP Camera ชั้นปากถัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0109",
        "internalSerial": "0000252226",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ฝาเชน mixer โก่ง\nกันฝุ่นไม่อยู่",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-13 10:42:30",
        "remark": "Other ชั้นหัวกะพ้อ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-20 10:04:16",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ฝาเชนโก่ง",
        "solution": "เจาะรูใส่ น็อตยึดเพิ่ม",
        "engineer": "ศุภชัย พันธุ์ใหม่",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0110",
        "internalSerial": "3007100354",
        "toolName": "Screener",
        "problem": "เปลี่ยนผ้าใต้ตะแกรงร่อน\nเป็นแบบยางเพื่อลดฝุ่นรั่ว กับยืดอายุ",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-13 10:45:33",
        "remark": "ตะแกรงร่อน PL#4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-25 10:50:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ผ้ารอยต่อใต้ตะแกรงร่อนขาด",
        "solution": "เปลี่ยนผ้าใหม่",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0111",
        "internalSerial": "3007100105",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ขอเปลี่ยนฝาเปิดเป็นแบบ เฟืองมือหมุน\nเพื่อให้กันฝุ่นได้อยู่คับ",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-13 11:52:49",
        "remark": "กระพ้อเครื่องบด 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-24 10:19:08",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ฝาชำรุดฝุ่นรั่ว",
        "solution": "ใส่ซีลเปลี่ยนฝาเป็นแบบมือหมุน",
        "engineer": "อนันตชัย จีรังโคกกรวด",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0112",
        "internalSerial": "3007100105",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ซีลคอเพลา\nหัวกะพ้อบด 3\nเสื่อมสภาพ\nฝุ่นเริ่มพ่นออก",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-13 12:23:38",
        "remark": "กระพ้อเครื่องบด 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-28 13:58:05",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลเชือกกันฝุ่นเพลาหัวกะพ้อขาด",
        "solution": "ถอดเปลี่ยนซีลเชือกใหม่",
        "engineer": "ตระกูล งอกงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0113",
        "internalSerial": "0000252223",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ฝาครอบท่อแอร์แตก\nต้องทำใหม่คับ\nชั้นบรรจุ",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-13 12:28:05",
        "remark": "Other  พื้นที่ PK/PL",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-07 15:24:23",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ฝาครอบท่อแอร์แตกหัก  หลุดหาย",
        "solution": "เปลี่ยนฝาครอบใหม่",
        "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0114",
        "internalSerial": "3007100268",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ซีลลูกปืนหัวกระพ้อ ฝั่งโซ่ส่งกำลัง ฉีกขาด",
        "informByFullname": "บดินทร์ บุญเศษ",
        "informDate": "2020-01-13 16:02:45",
        "remark": "กระพ้อเครื่อง PL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-28 13:54:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บดินทร์ บุญเศษ",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ชิ้นส่วนใช้งานมานาน หมดสภาพการใช้งาน",
        "solution": "ถอดเปลี่ยนซีลกันจารบีใหม่ 513c",
        "engineer": "ตระกูล งอกงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานเครื่องกล",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0115",
        "internalSerial": "0000252226",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ท่อใต้TH ไลน์A ลงถัง 1 ทะลุ",
        "informByFullname": "บดินทร์ บุญเศษ",
        "informDate": "2020-01-13 16:05:55",
        "remark": "Other ชั้นหัวกะพ้อ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-19 08:44:24",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บดินทร์ บุญเศษ",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ท่อรั่ว",
        "solution": "ตัดแผ่นเหล็กปะรอยรั่ว",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0116",
        "internalSerial": "3007100374",
        "toolName": "Viking Pump",
        "problem": "ปั้มไขมัน PL4 มีไขมันซึมออกมาบริเวณซีลปั้ม",
        "informByFullname": "บดินทร์ บุญเศษ",
        "informDate": "2020-01-14 08:32:11",
        "remark": "ปั๊มฉีดไขมันเครื่องPL#4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-08 10:26:26",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บดินทร์ บุญเศษ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ไขมันรั่วออกจากปั้ม",
        "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานเครื่องกล",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0117",
        "internalSerial": "3007101293",
        "toolName": "Vacuum Pumps",
        "problem": "ทดสอบการรายงาน",
        "informByFullname": "อำพัน ปิวจันทึก",
        "informDate": "2020-01-14 10:40:55",
        "remark": "ปั๊มสูญญากาศ ถังDL",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0118",
        "internalSerial": "3007100814",
        "toolName": "Cooler",
        "problem": "เปลื่ยนแผ่นใสฝาคูลเลอร์  มัวทำให้เซ็นเซอร์ทำงานตลอด ( เเจ้งซ้อมจริง  วิเชียร )",
        "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "informDate": "2020-01-14 13:25:53",
        "remark": "คูลเลอร์เครื่อง Extruder",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-20 14:25:36",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "เยี่ยมครับ เสร็จสมบูรณ์ตามเวลา",
        "commentBy": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แผ่นใสเสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นใหม่",
        "engineer": "อนันตชัย จีรังโคกกรวด",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0119",
        "internalSerial": "3007100811",
        "toolName": "Extruder Machine",
        "problem": "เปลื่ยนแผ่นใสถัง 3 (แจ้งซ้อมจริง วิเชียร )",
        "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "informDate": "2020-01-14 13:31:12",
        "remark": "เครื่อง Extruder#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-17 15:57:53",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "ขอบคุณครับ เปลี่ยนแล้วเหมื่อนใหม่เลยครับ",
        "commentBy": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "แผ่นใสแตก",
        "solution": "ใส่แผ่นใสใหม่ และเปลี่ยน  Hi level ใหม่",
        "engineer": "อนันตชัย จีรังโคกกรวด",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0120",
        "internalSerial": "3007100811",
        "toolName": "Extruder Machine",
        "problem": "Hi Laval ไม่แสดงโชว่ามีวัตถุดิบในถังทำให้ระบบไม่ตัดฟีดเดอร์เครื่องบดทำให้วัตถุดิบขึ้นท่อและทำให้กระพ้อตาย",
        "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "informDate": "2020-01-14 13:54:00",
        "remark": "เครื่อง Extruder#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-03 13:50:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เลเวลมอเตอร์ไม่ทำงาน",
        "solution": "เปลี่ยนเลเวลใหม่",
        "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0121",
        "internalSerial": "3007100791",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "สกรูเหนือเบาท์ขาดทำให้ไม่สามรถเดินเครื่องจักรได้\nทำให้รถรอลงวัตถุดิบตกค้าง ( แจ้งซ้อมจริง )",
        "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "informDate": "2020-01-14 14:07:39",
        "remark": "สกรูเกลี่ยวัตถุดิบลงสายพานโกดัง B4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-16 14:40:40",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "ดีงามมากครับ ",
        "commentBy": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แตกหัก",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่",
        "engineer": "อนันตชัย จีรังโคกกรวด",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "งานเครื่องกล",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0122",
        "internalSerial": "3007100791",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "แจ้งเปลี่ยนบูตทองเหลือง แอ๊งเกิล สกรู ด้าน โคกเพรช\n ( แจ้งซ้อมจริง)",
        "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "informDate": "2020-01-14 15:31:50",
        "remark": "สกรูเกลี่ยวัตถุดิบลงสายพานโกดัง B4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-25 16:40:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แองเกิ้ลสกรูสึก",
        "solution": "เปลี่ยนแองเกิ้ลสกรูใหม่",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "งานเครื่องกล",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0123",
        "internalSerial": "3007100132",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "ปรับปรุงให้วัตถุดิบไหลเต็มสกรูถัง 21",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-14 21:35:35",
        "remark": "สกรูใต้ถัง 21",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-03 08:52:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ใบสกรูสึก",
        "solution": "ดึงเปลี่ยนใบสกรูใหม่ทั้งชุด",
        "engineer": "ตระกูล งอกงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0124",
        "internalSerial": "0000252222",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ฝุ่นอาหารรั่วออกมาจากถัง28 ชั้นสไลด์บรรจุ",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-15 05:35:39",
        "remark": "Other  พื้นที่ก้นถัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-25 15:56:03",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ถังรั่วด้านข้างระหว่างถัง",
        "solution": "ตัดเหล็กเชื่อมปิดรอยรั่ว",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0125",
        "internalSerial": "3007100204",
        "toolName": "Feed Cleaner",
        "problem": "แตกเสื่อมสภาพ เปลี่ยนให้ทีครับ",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-15 21:05:25",
        "remark": "ฟีดคลีนเนอร์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-28 10:54:01",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลูกยางแท่นมอเตอร์ใช้งานมานานแข็งตัว หมดาภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนลูกยางแท่นเครื่องใหม่",
        "engineer": "ตระกูล งอกงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0126",
        "internalSerial": "3007100198",
        "toolName": "Mixer Machine",
        "problem": "บูชทองเหลืองแกนลิ้นมิกเซอร์สึกหรอ",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-16 02:45:07",
        "remark": "เครื่องผสมอาหารmixer",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ตระกูล งอกงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0127",
        "internalSerial": "3007100787",
        "toolName": "Main Control Unit",
        "problem": "ประตูโกดัง k11 ด้านข้างโกดัง ติดกับแร้มลงนมล้อประตูด้านบน ลูกปืนแตก สอง ล้อ ( ใช้มานานแล้ว )\nต้องการเปลี่ยนล้อใหม่ ( แจ้งซ้อมจริง )",
        "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "informDate": "2020-01-16 13:40:26",
        "remark": "ตู้ควบคุมทรัคดั๊มพ์โกดัง B4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-06 08:21:09",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "no comment",
        "commentBy": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลูกปืนล้อแตก",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ศุภชัย พันธุ์ใหม่",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0128",
        "internalSerial": "3007100787",
        "toolName": "Main Control Unit",
        "problem": "ประตูโกดัง ด้านข้างประตูไม่สามารถปิดได้เมื่อนำเหล็กลงไปวางในร่องประตูเพื่อให้รถยกยกนมวิ่งผ่านเวลามีวัตถุดิบมาลง  ต้องการให้ตัดตีนปรัตูโดังออก และเทปูนที่ร่องแทนการยกเหล็กขึ้นลง ( แจ้งช้อมจริง)",
        "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "informDate": "2020-01-16 14:40:43",
        "remark": "ตู้ควบคุมทรัคดั๊มพ์โกดัง B4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-08 09:05:15",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ประตูโกดังเปิดยากรถโฟร์คลิฟ วิ่งเข้า-ออกไม่สะดวก",
        "solution": "ตัดปลายประตูออกและซ่อมรางเลื่อนประตูให้เปิดได้ง่าย",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0129",
        "internalSerial": "3007100428",
        "toolName": "Sewing Machine",
        "problem": "เครื่องรีดปากถุง PK4 รบกวนทำจุดยึดให้ใหม่ครับ เวลาเย็บมันตะแครงต้องเอาเชือกรัดไว้",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-18 16:25:55",
        "remark": "จักรหัวบรรจุ 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-20 11:11:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "แกนเพลาสวมสั้นไป",
        "solution": "เปลี่ยนแกนเพลาใหม่",
        "engineer": "สถิตย์ เทโคกกรวด",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0130",
        "internalSerial": "3007100090",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "ผ้ายางก่อนลงเครื่องบดขาด",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-20 08:41:55",
        "remark": "เครื่องบด 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-27 10:17:29",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "โดนเหล็กขีดขาด",
        "solution": "ใช้กาวซิลิโตนแห้งเร็วยิงปะรอยฉีดขาด",
        "engineer": "ตระกูล งอกงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0131",
        "internalSerial": "0000252222",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ท่อทองเหลืองเช็คแรงดันสตรีมมีน้ำรั่ว",
        "informByFullname": "ธีระพงษ์ ทองสง",
        "informDate": "2020-01-20 15:25:55",
        "remark": "Other  พื้นที่ก้นถัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "รุฑธชัย ผันโคกกรวด",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานเครื่องกล",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0132",
        "internalSerial": "3007100266",
        "toolName": "Crumbler Machine",
        "problem": "ฮอปเปอร์ใต้เครื่องบี้มีจุดรั่วไหล",
        "informByFullname": "ธีระพงษ์ ทองสง",
        "informDate": "2020-01-22 09:25:43",
        "remark": "เครื่องบี้ PL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-08 16:34:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ธีระพงษ์ ทองสง",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "มีอาหารรั่วออกจากฮอปเปอร์",
        "solution": "ใช้เหล็กเชื่อมปิดจุดรั่ว",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0133",
        "internalSerial": "3007100309",
        "toolName": "Cooler",
        "problem": "ก้านเหล็กสำหรับแหย่ทำความสะอาดท่อโอโซนหัก 1 อัน",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-22 16:26:39",
        "remark": "คูลเลอร์ PL#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-16 13:39:15",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "น็อตยึดก้านขันไม่แน่นหลุด",
        "solution": "หาน็อตตัวเมียมาขันยึดก้านหัวฉีดใหม่ให้แน่น",
        "engineer": "ตระกูล งอกงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0134",
        "internalSerial": "3007101335",
        "toolName": "Magnet (แม่เหล็ก)",
        "problem": "เสื้อฝาเปิดแม่เหล็กอินเทค1 รั่ววัตถุดิบไหลออกได้ปะไว้ชั่วคราว",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-22 20:07:44",
        "remark": "แม่เหล็กอินเทค1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-26 14:46:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "มีรอยรั่วที่ข้างเสื้อแม่เหล็ก",
        "solution": "เชื่อมปะรอยรั่ว",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0135",
        "internalSerial": "3007101349",
        "toolName": "Electric Hoist (รอกโซ่ไฟฟ้า)",
        "problem": "สลิงรอกยกดายน์ชำรุด ขาดแตกออกเป็นเส้น ",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-22 23:50:16",
        "remark": "รอกยกดายน์อัดเม็ด1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-23 09:41:33",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ใช้งานมานานเส้นรวดสลิงขาด",
        "solution": "เปลี่ยนสลิงไส้ลวดอ่อนใหม่",
        "engineer": "ตระกูล งอกงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานเครื่องกล",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0136",
        "internalSerial": "3007101353",
        "toolName": "Robot",
        "problem": "ทำถาดรองเศษอาหารใต้สายพาน Robot1",
        "informByFullname": "เฉลิมพงษ์ จีรังโคกกรวด",
        "informDate": "2020-01-23 10:27:13",
        "remark": "ROBOT 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-17 13:40:20",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เฉลิมพงษ์ จีรังโคกกรวด",
        "failureCode": "FC21",
        "failureDescriptionEng": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "failureDescriptionTha": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": " ทำความสะอาดถุงทีแตกยาก",
        "solution": "ทำถาดรองรับที่สามารถเลื่อนเข้าออกได้ เพื่อง่ายต่อการทำความสะอาด",
        "engineer": "ฤทธิรงค์ ประพิน",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0137",
        "internalSerial": "3007101354",
        "toolName": "Robot",
        "problem": "ทำถาดรองเศษอาหาร ใต้สายพาน",
        "informByFullname": "เฉลิมพงษ์ จีรังโคกกรวด",
        "informDate": "2020-01-23 10:36:31",
        "remark": "ROBOT 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-22 16:42:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เฉลิมพงษ์ จีรังโคกกรวด",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ทำความสะอาดจากปัญหาถุงแตกได้ยาก",
        "solution": "ทำท่อสำหรับให้ผู้ใช้งานกวาดเศษอาหารจากถุงที่แตกมาลงที่ถุงสำหรับนำไปทิ้งเพื่อให้ผู้ใช้งานดูแลความสะอาดได้ง่ายมากขึ้น",
        "engineer": "ฤทธิรงค์ ประพิน",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "งานเครื่องกล",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0138",
        "internalSerial": "3007101353",
        "toolName": "Robot",
        "problem": "การด์ครอบ เครื่องจ่ายแผง Robot ยากต่อการใส่น็อคยึดการด์ และการด์มีนำหนักมาก ยากต่อการยกใส่",
        "informByFullname": "เฉลิมพงษ์ จีรังโคกกรวด",
        "informDate": "2020-01-23 11:39:55",
        "remark": "ROBOT 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "งานเครื่องกล",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0139",
        "internalSerial": "3007101353",
        "toolName": "Robot",
        "problem": "สายพานชุดรีดกระสอบ  มอเตอร์ไม่ทำงาน",
        "informByFullname": "เฉลิมพงษ์ จีรังโคกกรวด",
        "informDate": "2020-01-23 11:49:15",
        "remark": "ROBOT 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "งานเครื่องกล",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0140",
        "internalSerial": "0000252224",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ปิดผนังห้องเอนไซมให้สนิททีคับ\nมีแมลง จิ้งจก ข้ามาวางไข่ในห้องนี้",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-23 18:09:40",
        "remark": "Other ชั้นพื้นตึก",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0141",
        "internalSerial": "0000252221",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ฝาปิด กล่องไฟไม่ที\nเสี่ยงฝุ่นเข้า",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-24 10:50:45",
        "remark": "Other ชั้นปากถัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0142",
        "internalSerial": "0000252221",
        "toolName": "Other",
        "problem": "เจาะท่อ ทำที่เก็บตัวอย่างถัง80",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-24 10:51:49",
        "remark": "Other ชั้นปากถัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-08 15:04:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ไม่มีที่เก็บตัวอย่าง",
        "solution": "ติดตั้งที่เก็บตัวอย่าง",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0143",
        "internalSerial": "0000252221",
        "toolName": "Other",
        "problem": "เจาะท่อทำที่เก็บตัวอย่าง\nถัง 57/58",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-24 10:52:26",
        "remark": "Other ชั้นปากถัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-08 15:03:49",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ไม่มีที่เก็บตัวอย่าง",
        "solution": "ติดตั้งที่เก็บตัวอย่าง",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0144",
        "internalSerial": "0000252221",
        "toolName": "Other",
        "problem": "รื้อ/เก็บท่อไฟที่ไม่ได้ใช้งาน",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-24 10:53:28",
        "remark": "Other ชั้นปากถัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0145",
        "internalSerial": "0000252221",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ปิดพื้น ท่อเทอาหารทดลอง\nตอนนี้ไม่ได้ใช้แล้ว",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-24 10:54:25",
        "remark": "Other ชั้นปากถัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-02-08 11:32:26",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ท่อไม่ใช้งานแล้ว",
        "solution": "ตัดท่อออกแล้วปิดพื้นใหม่",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0146",
        "internalSerial": "3007100081",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "การ์ดครอบโซ่ กระพ้ออินเทค 3 สีเพลาแกนมอเตอร์",
        "informByFullname": "บดินทร์ บุญเศษ",
        "informDate": "2020-01-24 12:51:14",
        "remark": "กระพ้ออินเทค 3 ตัวยาว",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-29 13:56:08",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บดินทร์ บุญเศษ",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียดสี",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "การด์สีแกนเพลามอเตอร์",
        "solution": "ตัดแต่งการด์ใหม่",
        "engineer": "อนันตชัย จีรังโคกกรวด",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานเครื่องกล",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0147",
        "internalSerial": "0000252227",
        "toolName": "Other",
        "problem": "คับปิ้งเชนลำเลียงM23 ซีลยางชำรุด",
        "informByFullname": "บดินทร์ บุญเศษ",
        "informDate": "2020-01-24 12:54:39",
        "remark": "Other ชั้นตะแกรงร่อน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-12 14:14:20",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บดินทร์ บุญเศษ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนซีลให้ใหม่",
        "engineer": "อนันตชัย จีรังโคกกรวด",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานเครื่องกล",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0148",
        "internalSerial": "0000252227",
        "toolName": "Other",
        "problem": "คับปิ้ง สกรูลำเลียงอาหารจิ๊งหรีด ลงถัง 61 ซีลชำรุด",
        "informByFullname": "บดินทร์ บุญเศษ",
        "informDate": "2020-01-24 12:56:27",
        "remark": "Other ชั้นตะแกรงร่อน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-12 14:12:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บดินทร์ บุญเศษ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีนชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนซีลให้ใหม่",
        "engineer": "อนันตชัย จีรังโคกกรวด",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานเครื่องกล",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0149",
        "internalSerial": "0000252221",
        "toolName": "Other",
        "problem": "รางประตูห้องปากถังแตก",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-24 12:56:30",
        "remark": "Other ชั้นปากถัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-12 15:50:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ล้อเลื่อนติดขัด",
        "solution": "เปลี่ยนล้อเลื่อนใหม่",
        "engineer": "ฤทธิรงค์ ประพิน",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0150",
        "internalSerial": "0000252224",
        "toolName": "Other",
        "problem": "เพิ่มหลอดไฟ หน้าห้องเปลี่ยนรองเท้า\nอสร 1\nกลางคืนมืดมากคับ",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-24 12:59:31",
        "remark": "Other ชั้นพื้นตึก",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-30 08:09:24",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC18",
        "failureDescriptionEng": "สูญหาย",
        "failureDescriptionTha": "สูญหาย",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "บริเวณหน้าห้องเปลี่ยนชุดไม่มีแสงสว่าง",
        "solution": "ติดตั้งแสงสว่างหน้าห้องเปลี่ยนชุด",
        "engineer": "สถิตย์ เทโคกกรวด",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0151",
        "internalSerial": "3007100260",
        "toolName": "Blower Fan",
        "problem": "damper พัดลมดูด PL#1 ไม่ได้ต่อไฟใช้งาน",
        "informByFullname": "บดินทร์ บุญเศษ",
        "informDate": "2020-01-24 13:01:27",
        "remark": "พัดลมคูลเลอร์ PL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0152",
        "internalSerial": "3007100441",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "สายพานส่งกำลังขับสายพานใต้จักร PK#5 ฉีดขาด",
        "informByFullname": "บดินทร์ บุญเศษ",
        "informDate": "2020-01-24 14:17:14",
        "remark": "สายพานลำเลียงใต้จักรหัวบรรจุ 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-08 08:43:37",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บดินทร์ บุญเศษ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายพานเสี่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่",
        "engineer": "วิทยา เกยโนนสูง",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานเครื่องกล",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0153",
        "internalSerial": "3007100439",
        "toolName": "Sewing Machine",
        "problem": "สายพานส่งกำลังจักรเย็บ PK#5 ฉีกขาด",
        "informByFullname": "บดินทร์ บุญเศษ",
        "informDate": "2020-01-24 14:18:50",
        "remark": "จักรหัวบรรจุ 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-31 09:24:36",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บดินทร์ บุญเศษ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายพานแตก",
        "solution": "เปลี่ยนสายพาน",
        "engineer": "วิทยา เกยโนนสูง",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานเครื่องกล",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0154",
        "internalSerial": "3007100450",
        "toolName": "Sewing Machine",
        "problem": "สายพานส่งกำลังขับจักรเย็บ PK#6 ฉีกขาด",
        "informByFullname": "บดินทร์ บุญเศษ",
        "informDate": "2020-01-24 14:20:06",
        "remark": "จักรหัวบรรจุ 6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-31 09:23:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บดินทร์ บุญเศษ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายพานแตก",
        "solution": "เปลี่ยนสายพาน",
        "engineer": "วิทยา เกยโนนสูง",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0155",
        "internalSerial": "3007100437",
        "toolName": "Belt Feeder",
        "problem": "ซีลกระบอกลมแคชเกจ PK#5 ฉีดขาด",
        "informByFullname": "บดินทร์ บุญเศษ",
        "informDate": "2020-01-24 14:25:23",
        "remark": "สายพานฟีดเดอร์หัวบรรจุ 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-01 13:54:15",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บดินทร์ บุญเศษ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลกระบอกสูบรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนกระบอกสูบตัวใหม่",
        "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0156",
        "internalSerial": "3007100281",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ฝาหน้าเครื่องอัดเม็ด PL#2 ทะลุ",
        "informByFullname": "บดินทร์ บุญเศษ",
        "informDate": "2020-01-24 14:27:12",
        "remark": "เครื่องอัดเม็ด 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-03 15:56:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บดินทร์ บุญเศษ",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ฝาปืดหน้าเครื่องใช้งานมานาน โดนเม็ดอาหารที่ออกจากดายน์เสียดสีจนสึก",
        "solution": "ตัดแผ่นที่ผุทะลุออก ตัดแผ่นเหล็กสแตนเลสใหม่มาปะเชื่อมปิดใหม่แท่น",
        "engineer": "ตระกูล งอกงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0157",
        "internalSerial": "3007100354",
        "toolName": "Screener",
        "problem": "ผ้าสเกลรอยต่อก่อนลงตะแกรงร่อน PL#4 ทะลุ",
        "informByFullname": "บดินทร์ บุญเศษ",
        "informDate": "2020-01-24 14:30:21",
        "remark": "ตะแกรงร่อน PL#4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-23 09:39:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บดินทร์ บุญเศษ",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หมดอายุการใช้งาน ผ้าแข็งตัว",
        "solution": "เปลี่ยนผ้ารอยต่อใหม่",
        "engineer": "ตระกูล งอกงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0158",
        "internalSerial": "3007101340",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "เปลี่ยนซีล\nฝาปิดหัวสกรูมินิสเกล ยาพ่นออก\nเปลี่ยนถุงกรองฝุ่น\nเปลี่ยนแคล้มล็อคที่เสื่อมสภาพ",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-27 14:00:32",
        "remark": "สกรูเติมถังมินิสเกลถัง5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-02 08:46:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "มีฝุ่นรั่วออกจากฝาปิดหัวสกรู",
        "solution": "เปลี่ยนซีลยางใหม่และแคล็มล๊อคใหม่บางตัว",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0159",
        "internalSerial": "3007100897",
        "toolName": "Sewing Machine",
        "problem": "ต้องการให้เปลื่ยนตัวผลักอาหาร\nของเดิมมันล็อกไม่อยู่",
        "informByFullname": "ประนอม แก้วกลาง",
        "informDate": "2020-01-27 16:25:24",
        "remark": "จักรแท่นอสร. 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0160",
        "internalSerial": "3007100403",
        "toolName": "Sewing Machine",
        "problem": "เปลื่ยนน๊อตตัวผลักอาหารใหม่\nมันล๊อกไม่อยู่",
        "informByFullname": "ประนอม แก้วกลาง",
        "informDate": "2020-01-27 16:33:26",
        "remark": "จักรหัวบรรจุ 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-31 09:22:09",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ประนอม แก้วกลาง",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "น็อตหวาน",
        "solution": "เปลี่ยนน็อต",
        "engineer": "วิทยา เกยโนนสูง",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0161",
        "internalSerial": "0000252223",
        "toolName": "Other",
        "problem": "แผ่นฝ้ากันร้อน เหนือห้องบรรจุ หลุด",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-27 16:39:53",
        "remark": "Other  พื้นที่ PK/PL",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ฤทธิรงค์ ประพิน",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0162",
        "internalSerial": "3007100275",
        "toolName": "Viking Pump",
        "problem": "ปั้มไขมัน PL1 รั่วซึม",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-28 20:23:22",
        "remark": "ปั๊มฉีดไขมันPL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-04 13:47:37",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ซีลปั้มรั่ว",
        "solution": "ปรับตั้งตำแหน่งซีลใหม่",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0163",
        "internalSerial": "0000252223",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ซัพพอร์ทยึดจอคอมเทยา\nหัก ทำให้ใหม่ทีคับ",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-28 20:25:27",
        "remark": "Other  พื้นที่ PK/PL",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-12 15:23:12",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "เดี๋ยวเลี้ยงเบียร",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ขายึดจอคอมแตกหัก",
        "solution": "ทำซัพพอทยึดจอใหม่",
        "engineer": "ศุภชัย พันธุ์ใหม่",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0164",
        "internalSerial": "0000252224",
        "toolName": "Other",
        "problem": "หลุมกะพ้อ PL4\nมีน้ำซึม",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-01-28 20:33:21",
        "remark": "Other ชั้นพื้นตึก",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-12 13:50:35",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "พนังหลุมกระพ้อเกิดรอยรั่วซึม",
        "solution": "อุดรอยรั่วด้วยโฟมและทาสีเครือบผิวพนัง",
        "engineer": "ฤทธิรงค์ ประพิน",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0165",
        "internalSerial": "3007100254",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "พื้นที่หน้าเครื่องอัดเม็ด1คับแคบไม่สามารถเคลื่อนย้ายดายด์ผ่านหน้าเครื่องได้ ",
        "informByFullname": "ธีระพงษ์ ทองสง",
        "informDate": "2020-01-29 08:39:30",
        "remark": "เครื่องอัดเม็ด 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ตระกูล งอกงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0166",
        "internalSerial": "3007101377",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "ติดตั้งแผ่นใส เพื่อไว้ตรวจสอบ การไหลของวัตถุดิบ ( แจ้งซ้อมจริง )",
        "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "informDate": "2020-01-29 10:39:41",
        "remark": "สกรูใต้ถัง Meal Silo 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-31 15:41:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "failureCode": "FC21",
        "failureDescriptionEng": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "failureDescriptionTha": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "มองวัตถุดิบไม่เห็น",
        "solution": "ใส่แผ่นใสให้มองเห็นวัตถุดืบ",
        "engineer": "อนันตชัย จีรังโคกกรวด",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0167",
        "internalSerial": "3007101378",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "ติดตั้งแผ่นใส เพื่อไว้ตรวจสอบ การไหลของวัตถุดิบ ( แจ้งซ้อมจริง )",
        "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "informDate": "2020-01-29 10:40:31",
        "remark": "สกรูใต้ถัง Meal Silo 2ใต้ถังM205ถึงM208",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-31 15:50:15",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "failureCode": "FC21",
        "failureDescriptionEng": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "failureDescriptionTha": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "มองไม่เห็นวัตถุดิบ",
        "solution": "ใส่แผ่นใสให้มองเห็นวัตถุดิบ",
        "engineer": "อนันตชัย จีรังโคกกรวด",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0168",
        "internalSerial": "3007101379",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "ติดตั้งแผ่นใส เพื่อไว้ตรวจสอบ การไหลของวัตถุดิบ ( แจ้งซ้อมจริง )",
        "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "informDate": "2020-01-29 10:41:06",
        "remark": "สกรูใต้ถัง Meal Silo 3ใจ้ถังM209-M212",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-03 16:34:12",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "failureCode": "FC21",
        "failureDescriptionEng": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "failureDescriptionTha": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "มองวัตถุดิบไม่เห็น",
        "solution": "ใส่แผ่นใสให้มองเห็นวัตถุดิบ",
        "engineer": "อนันตชัย จีรังโคกกรวด",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0169",
        "internalSerial": "3007101380",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "ติดตั้งแผ่นใส เพื่อไว้ตรวจสอบ การไหลของวัตถุดิบ ( แจ้งซ้อมจริง )",
        "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "informDate": "2020-01-29 10:41:35",
        "remark": "สกรูใต้ถังM204",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-03 16:36:50",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "failureCode": "FC21",
        "failureDescriptionEng": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "failureDescriptionTha": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "มองไม่เห็นวัตถุดิบ",
        "solution": "ใส่แผ่นใสให้มองเห็นวัตถุดิบ",
        "engineer": "อนันตชัย จีรังโคกกรวด",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0170",
        "internalSerial": "3007100478",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "จั้มท้อเหลืองรับจากไซโล1 ลงไลน์บี( โกดัง1 ใต้ดิน) ป้อน. กากแป้ง\n(แจ้งซ้อมจริง ) สัญญา ศิรินอก",
        "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "informDate": "2020-01-29 10:50:10",
        "remark": "เชนอินเทคไซโล 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ตระกูล งอกงาม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0171",
        "internalSerial": "3007100525",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "ผ้าฟีดเดอร์ใต้เครื่อง บด 7 ( extruder )ต้องการให้เปลี่ยนใหม่ (แจ้งซ้อมจริง ) ",
        "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "informDate": "2020-01-30 16:30:18",
        "remark": "เครื่องบด 6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-21 11:15:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ผ้ารอยต่อใต้เครื่องบดใช้งานมานาน สภาพเปื่อยขาด",
        "solution": "เปลี่ยนจากผ้าเป็นแผ่นยางซีลีโคนสีขาวหนา 3mm ใส่อทน",
        "engineer": "ตระกูล งอกงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0172",
        "internalSerial": "3007100782",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "ผนังโกดัง1 เบ้าท์ไส่ถั่วนึ่ง A06 ผนังด้านข้างแตกเป็นรูต้องการให้ซ้อมคืนสะภาพ ( แจ้งซ้อมจริง ) สัญญา ศิรินอก",
        "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "informDate": "2020-01-30 16:33:31",
        "remark": "แอร์ห้องโกดัง B4 2 ตัน ( AC-417 )",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ฤทธิรงค์ ประพิน",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/01/2020_0173",
        "internalSerial": "3007100798",
        "toolName": "Rotary Feeder",
        "problem": "เปลี่ยนแผ่นใสจากแบบยึดน็อต เป็นแบบล็อคเร็ว \nเพื่อลดเวลาในการเปลี่ยนแผ่นใส ( แจ้งซ้อมจริง )",
        "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "informDate": "2020-01-30 16:38:20",
        "remark": "ฟีดเดอร์เครื่องบด 7 Extruder",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อนันตชัย จีรังโคกกรวด",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    }
]